{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1175426240/nyubelagwangwanghotel-cheongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124981410&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129077&destination=%EC%B6%A9%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.635383%2C127.491476&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=216940968&selectedRatePlan=266180046&expediaPropertyId=36700820&searchId=67868fb3-c229-4c2d-b09a-6642ca004b88",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "뉴베라 호텔"
    },
    "text": "ニューベラホテル\\n\n大韓民国忠清北道清州市興徳区豊年路193番キル32\\n\n駅の近くにあるニューベラホテルでの宿泊は清州で素晴らしい選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:51個の客室、チェックイン開始時間:14:00、チェックイン終了時間:いつでも早いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)、最低チェックイン年齢(満):18歳、チェックアウト時間:正午、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、障害者案内動物同伴可能、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車(屋根なし)施設内の車椅子で利用可能な駐車場、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ニューベラホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ニューベラホテルは大韓民国忠清北道清州市興徳区豊年路193番キル32にあります。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "ニューベラホテルでは無料でWiFiとセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ニューベラホテルには51個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ニューベラホテルのチェックイン時間は14:00からで、早いチェックインも可能です（客室の利用状況によります）。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ニューベラホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ニューベラホテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "ニューベラホテルでの宿泊に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関連するものがあります。詳細は事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ニューベラホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、政府発行の身分証明書が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ニューベラホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ニューベラホテルには無料の施設内セルフ駐車場があります。また、車椅子で利用可能な駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ニューベラホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ニューベラホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 506
    }
}